年初一坐地鐵坐關愛開 radio 又講粗口...!

爽皮豬 ~~~!

好波！